{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25777",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 산토리니"
    },
    "text": "大田1号線中央路駅近くに位置するサントリーニ宿泊施設は計34室の客室を提供しており、韓国語でのご案内が可能です。 客室は2名基準で運営されており、寝具の追加時に5,000ウォンの追加料金が発生します。 退室時間を超過する場合、1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生することになるので、この点に注意する必要があります。 それぞれの客室にはWi-Fi Zoneと携帯電話の充電器が備えられています。 スパはスパルームでのみ利用でき、一部の客室には空気清浄機とウォッシュレットが設置されています。 毎月1回防疫が実施されており、清潔で良い位置と駐車スペースを提供しています。 訪問者のレビューによると、宿の内部はすっきりとした小さなテーブルがあって便利で、価格対比施設とサービスが優れており、社長の親切な待遇も印象的です。 ただし、この宿泊施設は喫煙可能なモーテルなので喫煙者には良いですが、禁煙を希望する人には不便かもしれません。 市内に位置していますが、静かで親切な社長のおかげで楽しい一晩を過ごすことができました。 値段も安くてコスパが良く、ベッドとバスルームの清潔度も満足でした。 ただガウンは備えておらず、服を着て寝なければならなかったなど、いくつかの不足点がありました。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "34室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は何ウォンですか？",
            "answer": "寝具の追加時には5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合、1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室にはWi-Fi Zoneと携帯電話の充電器が備えられています。一部の客室には空気清浄機とウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "スパは利用できますか？",
            "answer": "スパはスパルームでのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "防疫はどのくらいの頻度で実施されていますか？",
            "answer": "防疫は毎月1回実施されています。"
        },
        {
            "question": "どのような駐車スペースが提供されていますか？",
            "answer": "清潔で良い位置の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の内部の様子はどうですか？",
            "answer": "宿の内部はすっきりとした小さなテーブルがあって便利です。価格対比施設とサービスが優れており、社長の親切な待遇も印象的です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は喫煙可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は喫煙可能なモーテルです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺は静かですか？",
            "answer": "はい、市内に位置していますが、静かで親切な社長のおかげで楽しい一晩を過ごすことができました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "値段も安くてコスパが良く、ベッドとバスルームの清潔度も満足でした。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはガウンが備えられていますか？",
            "answer": "いいえ、ガウンは備えておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 442
    }
}